[至少4名手足上庭！] 7月20號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 7 月 2 0 日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👥李,許(22-23)🛑已還押將近2星期 #判刑🔥 （#0915天后 刑事損壞、未有繳付下進入已付車費區域等；20200706認罪，還押）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤謝(30)🛑已還押逾9個月 #提堂 （#1013旺角 意圖搶劫而襲擊他人）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤鈕(19)🛑已還押逾4個月 #提堂（#200229旺角 襲警:涉向警員A擲水樽及用長棍襲擊）

疫情關係，法院會暫停處理大部分案件，旁聽手足請做好防疫措施，感謝大家支持上庭手足🙇🏻‍♂️

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

啱啱先call人去港台推po

喊出嚟

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

疫情又要停法院

Pishhhhh

飛比手足

唔係要搬台呀嘛

Pish

Push

原來你等緊呢個

係呀

原本叫佢早啲開可以過嚟㗎

而家死啦

貼link 醒水就過黎咁囉發現你唔係度應該會trace到過黎
不過唔轉都無所謂

如果搬台嘅話通常損失好多人㗎

因為已經造成混亂呀

我覺得嗰邊冇咁重要呀而家

推

唔係好明

大佬幫手啦

推呀

聽日肺炎都開庭？

唔明咩

咁就跟自己意思行事無咩好擔心

一齊幫手

想開台call人幫推

只開緊急庭for新case、保釋申請、還柙判刑etc.

呢一個post係最容易沉㗎

感謝

唉

拳頭若放開 可擁抱世界放手一搏 貼link 轉換模式

寶巴

浮沈都改變唔到d人去留 主要係想要曝光律姐

熊熊

辛苦你

希望多啲人支持手足

係影響到㗎

我上次先見到人見到個post先去

我盡力啦

Bb

咁就好了

你都唔好灰心呀樓主

不過唔知會唔會再少d位

我唔會灰心

而家其實一路keep住有人吹 呢個po順位就會係時事台頭幾位
頭先果個rthk 咁快上熱門 我覺得 就係d人認為有價值 click 入去 姐係你講嘅click rate 論

強行推上熱門 你會好疲勞

盡左力就得

我就唔信冇人關心法庭

多謝飛比

寶巴唔好sad

有 但係急唔黎keep住係時事頭幾位已經好好

有名人既日子可能會好推d

一直都係咁
定只係依兩日咋

推第二下

第三下

你就唔同講法名為極速
渣渣淋

暫時淨係星期一、二
但個人覺得疫情冇咁快舒緩到

係

其實我擔心唔知今次又會停幾耐話就話淨係星期一二停，但應該冇咁快搞掂

我估今次佢哋都唔想長停,最多係D傳票案(漏交罰款果D再酌量延期)

樓主原來出過咁多post
已追縱

唔知佢哋點搞 醫管局都係一塌糊塗 cls 公務猿wfh好似就係天下無敵咁 完全垃圾 早兩日記者會個邏輯都唔知係邊

有無歌

差唔多次次都沉

感謝追蹤
希望多啲人撐手足

我地係？

老歌

push

之前係咪照開庭

寶家軍

個人覺得最主要係驗唔切
如果情況唔係一兩日內好轉，相信禮拜中段就會谷爆公營醫療系統

pushpushpush

事實

之前年頭果陣都停左好耐

黑洞的詛咒

首歌都幾有意思嘅

屌晒你哋老母

而家咪當手足係condom

多謝樓主
已followed

唔知有無受到影響

感謝follow

時事台常用伎倆

咁重要嘅嘢都冇人講

我唔識英文

有呀，原本幾十個手足上庭架，依家淨係做少量

推下

屌老母

原本聽日有超過四十位要上庭

中文翻譯

次次開連登都會見到

以前流感都150%爆床 驗的切又如何 都無床 無人手
不停用hK轉運病毒 殺埋身就wfh 保自己周全
n95班狗識用咩

波台又要屌啦

辛苦曬

新標題

呢排少見咗

Pushhhh

你諗住叫佢小馬化

成日少人

屌

但原來波台仲有正常人

港共有錢買武器，搞國安公署，冇錢搞醫療，二至六月根本可以做多好多野去應對今日既情況，雖然成句野有啲事後孔明

有

但係點解突然間咁講嘅

唔知私院有冇隔離病房可以借我估有都好少，杯水車薪

PUSH

唔得囉

而家啲人睇到唔想入去啦

因為有日唔小心high咗落波台，見到正常人有啲驚訝，一直以為得痴線佬

成日sosad me

同佢溝通呀

係啊都唔明點解可以到而家都係唔夠口罩
之前偷曬三個月糧倉送中 無人追究 而家半年喇 仲未補倉 正一死仆街
8億口罩都做得出仆街
五億醫療開支又cut

我諗起馬化雲條友

咪推啦，打錯字呀

呢個其實好難改標題㗎囉

油b

麻木曬

不了，我智商太低，無辦法了

tui

仲成日派膠

户哥

無可能

同陳雲講嘢呀

啲人入po係為咗屌佢屌人老母

唔會借囉上次睇ha secret 好似係法國醫院 疑似個案 即刻轟人出街 連 call ha 都唔記得

私院梗係留比達官貴人 搵錢好機會

屌~~

禾眼瞓了

唔通係幻覺

唔夠口罩咩唔係市面上都好多咩？
佢個銅心口罩就算把啦

早唞

有click rate 呀

冇辦法啦都係沿用翻現有既

你要做到小馬嗰隻先得㗎嘛

唔得，太早，唔想早睡早起

送撚曬啲口罩俾癈老咪又係唔用

成日都話焗
焗就咪撚出街啦

你有冇諗過改其他標題㗎嘛

佢太高lv，我學唔嚟㗎啦

me too

仲成日鞭禾

YO～寶～

今日個新聞唔係話n95派狗上萬 醫護300咩
n95好似係長期缺貨

無追開呢單，咁癲架咩
唔知聽日又幾多單了

太早瞓，食唔到花生

要請教吓

早睡早起既人路過

熄燈 支持環保

仲成日震怒

榮榮～～

11點幾啦，你夠鐘瞓啦

衰鬼

希望班友望到今日個數字知道問題嚴重性啦

區議員咪撚再好心送口罩俾癈老

有，但好似都唔太可行

我要同你共度春宵

班仆街平時做手術有意外都即刻踢去政府醫院
信唔過

例如

晚安

有冇是晚靚歌

你哋啲花生好食

速磅千金

都話唔早睡早起

噢N95，但Ha應該夠架，係救護唔夠姐，ha個個禮拜都有公佈下淨翻幾多保護裝備

你俾我

係咪見到個無咁痴線就當左係正常

係呀

點送都係唔戴

呢個就聽得多

可能係啦，我已經搵唔返我睇咗啲乜

瞓咗先
等陣見

屌冇人講之類

咩意思

仲有呢

對唔住大佬

專心睇波啦

常用表情：

我返工見過，我想即刻趕佢走

冇了

送俾癈老真係睇一次屌一次
點解無人送俾後生仔

買四五百蚊盒口罩果時邊個理過我地

瞓咗就第二朝8點醒㗎啦

我都睇緊

唔信 如果真夠就唔會厚此薄彼

不如用嗰啲銀髮族入法院嘅新聞搞到佢哋入嚟然後#2就聽日上庭資料

老人家快啲去瞓

其實禾7點幾已經想瞓，真係老人家

好在依家口罩價錢回落翻曬，不過我都係冇買過香港生產既

唔好成日諗起我

你先係大佬

好似之前蘋果有一兩篇，我聽日搵下，聽晚出果陣試下

禾掛住你呀嘛

次次聽都係生仔同心手術

今晚唔好閂燈瞓

等你等到8點

唔敢去屙尿

搭巴土要忍住呼吸

你傻咗
一齊瞓，等8點一齊起

邊個咁有taste聽massive attack

我又準備開po喇,大家會唔會繼續幫推

踢佢出去

睇緊波

會

油油幫禾推po

你打錯字

我而家行到就行，巴士好危險，尤其我嗰區好多廢老

仲要10隻手指掂晒個口罩

激撚死我,仲未開到

除左支那製
我估都差唔多

未夠鐘呀嘛

沖涼之後推

可以去睇日出

你沖完我可能先開到

P牌之限制

P牌的宿命

Call禾

由睇完日出瞓變咗起身睇日出

唔好

好鬼煩

過嚟聽音樂等

Why

有人坐床邊

推兩下

個人好急燥
見到佢咁chill仲燥

五毛反而可以狂出po

有心

成個香港都好多癈老

要宣傳下返大灣區避疫

記得戴好口罩，戴啲有質素既

細個好多佢哋

英國即將中止同香港既引渡協議

自己小心啲

佢地衰過唔戴

我覺得香港真係好危險，可摸耳掟走廢老，順個手封埋個關

踢走佢

nmnt

叫佢一齊瞓

宜家唔燥啦

仲諗住嗰啲浪費時間音樂

亂入的

好正

Me 比較蠢，唔係好睇得明

一齊瞓

幾好聽好舒服

訓喇你腦袋不能自主運作

英國時間聽日朝早，英國外交大臣會去下議院就香港問題發表聲明同接受質詢

一千蚊重可以亂入

我又唔係真係眼瞓到咁

又石頭砸腳啦

英國時間聽日朝早外交大臣會去下議院

Pishhhhh
Pishhhhh

有個ac個名係呢個

無留意

Hi

long time no see

叫你大佬出泥

之之

真

好掛住你呀

大佬ssss 要邊個

死都唔應我個欄癱

pp

伐伐

Yo 伐ching

請唔到佢，太位高權重

最後三分鐘 唔找數

pish

炸佢

唔炸 佢知咩事最後一分鐘

廿一正

Molamola

打緊機

最勁個任務賺咗850嬲，大豐收

有無起沙

大豐收

945正評，賺到近900嬲，差唔多1:1

你已經被接駁到2191 2988 廣東話按 1 字 普通話 按 2 字 返回主目錄 按 星 號

好食

諗起你嘅推薦

我食滯咗呀頂
我都好想食西瓜呀

依個呢？

Sosad夠未 me真係so sad

呢個圖

連登邀請碼

Back,大家好嗎

有冇人同禾打返個車輪

嘔反芻泥

好嘔心

2191 2988

解剖你食咩泥

你識d嘢

鵝啦媽嘢喲

因為你打開咗city pop 嘅大門

今日真係食咗好多小食

e.g. ?

點解分手不辨別前後

你真係做好多research 喎

city pop 太好聽啦

寶寶嘴唔嘴

屁屁

炒車

播歌都炒車

咩文黎

I know

癲撚咗

連講句炒車麵炒埋車

韓文？

為食師

推四次先

輕輕一推

我推4次啦

好啦

2

估唔到竟然係因為咁被罰

一
一
一

黎唔到，幫推

四

抵罰啦

反高潮播老歌

頂

對馬戰鬼

我接返先

Armstrong BB

食滯師

播musical

hello

唔知

飽到冇咗個晚餐

食飽師

好好食

你癲咗

Bbq一定會食

咪癲啦

你係咪成日睇佢啲po

慘ching

幾正喎你嘅歌路好新穎對我嚟講

都好舊下喎

fallout 先會聽到嘅音樂

try this

諗起呢首
當年同人唱唱到斷氣,勁高音

定延

諗起天各一方

誰令我能情深一片高音到呢

因為完全冇接觸過呢類歌
正

fallout搞到我聽到呢啲出土文物

呢一個係一個極度懶惰嘅唱歌組合， 因為佢哋嘅前奏係完全一樣嘅

諗起馬蹄露同鄭子誠個19 version

你同熊豆沙咩關係

我寧願聽俞琤算數啦

Bobo是老歌expert

渣咩筆

你自己都係

蠟筆毛筆顏色筆原子筆鉛筆畫筆

我尋晚聽隆重登場聽到上咗癮

同你冇得比

有冇老上海feel嘅慢歌介紹下

各位晚安明天早起

大媽搞到你聽

民國風？

弱智妹

try this

原來係咁
打開咗新世界大門

推
剩係停兩日

咩玩法

慘過返印度

播多幾首畀你

忠實fans

好有娛樂性,尤其綠色閃令令傻閪

民國風即係咩?

有少少民國嘅優雅feel 嘅音樂？

我都好難講

Yea,that’s what I mean

有冇d sad d嘅

冇咁sad

7：50開始

聽住嚟訓好有feel多謝推介

訓先啦聽晚等你call開台

因為近排聽返呢首偽老歌所以想搵呢個feel嘅老歌

D改詞笑死禾

呢首K歌黎架喎

fine

呢個掛

不過係扮鄧麗君

更新:
【#上庭聲援 - 7 月 2 0 日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［20200719被捕個案跟進情況］
［旁聽分流投票機］
［政府最新公告］

- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @youarenotalonehk_bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👥李,許(22-23)🛑已還押將近2星期 #判刑🔥 （#0915天后 刑事損壞、未有繳付下進入已付車費區域等；20200706認罪，還押）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤鈕(19)🛑已還押逾4個月 #提堂（#200229旺角 襲警:涉向警員A擲水樽及用長棍襲擊）
**相當大機會不會處理

- - - - - - - - - - - - - - - -

(23：57更新)

咁靜嘅

仲未瞓

你都未啦

加密電台

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足